突發 MacBook Air 2020 (2)

估唔到可以推爆一個post

I3 夠用
慳返700
反正唔會用5年

Macbook air 有乜用

4月3日晚上落單，最快15號先運到
I5/16GB RAM/1TB

25號訂 今日仲係處理中

拎去沙畢威

有評測話過熱
有冇用家分享

Full load過熱 正常用唔會
要剪片買pro

豐澤i5貨翻咗貨未？
佢官網只可以揀:i3 256gb/i5 512gb
咁門市有冇i5 256gb

Restoring backup from Time Machine

27號落單, 升i5, 16GB ram 處女中

屌 我都係 升咗i5 16ram

會唔會等得黎mbp都出呢

最後up左i5無錢升埋16gb

低配同高配版, 差價2200 , 其實俾多少少, 可買部PC, 咁就有2部機用

而家有無Apple門市係現貨買到新MacBook Air？定係要等

中環同尖沙咀有i3，其他要等25號

你想買？

係咪一定要大專

部機full load成90度...

係

諗緊i3定i5 好
8gb ram 夠唔夠？

想用教育價買$6999型號，係咪有門路？

問讀緊master 或者做緊老師既朋友借學生證/教師證

巴打，我有部，可放俾你，有單未開過

係咩顏色同埋spec型號呢？
可留低telegram聯絡傾。

i3銀色

原價6999？

傳緊 14" MacBook Pro 最快下個月出

對

淨I5 8GB RAM夠唔夠用？想拎嚟打program

咁得意？我4月3號落單，最快16號先到

我落嗰一刻寫16
第日轉咗15

4月2號

剛check 過，4月2號中午 order, 仍然最早16號送

有幾人會買 Apple Care?

買咗

有買

好多utuber屌個散熱咁wo

用緊macbook air 2019, 為咗個keyboard 走去換2020 macbook air 會唔會太on9?

run 到divinity 2 ?
唔係好信

好似得一個youtuber 屌

會

2020個KB真是好正

等咗差唔多兩個禮拜都仲未出貨

CHING幾號落單? 我27未出....

25號夜晚

會唔會係大陸廠停工

開返好耐
頭先睇製造日期係10/2/2020

係
而且四核又正好多

用到壞先換啦

咁真係有排等...

用到壞真係有排
有部2013年嘅macbook pro 比咗我老豆用，仲鬼咁fit

9999不如上新mbp13.3好過

利申開心使用中btw 睇price條新片講新mba，玩csgo都lag

但呢一刻512GB嘅MBP13貴512GB MBA成$3000幾

我有個1tb既外置hard drive所以唔太care，而且外面買幾舊水姐

我25號朝早 今日轉咗 準備出貨

23號訂，今朝終於收到

咁睇黎我要等多兩日

佢2號出貨，本身應該尋日送到，但我揀遲一日收

啱啱再check終於轉咗準備出貨

可以後加？

無知一問 air full spec 1.2GHz 10th gen i7 + 16 GB RAM夠唔夠推photoshop 執RAW檔同 final cut pro剪簡單片？

可以，好似落單之後三十定六十日內

流浮山 macbook 14 同 iphone 9 / se2

Photoshop得
Fcpx唔知 未試過

唔好挑戰

我想問而家買MacBook Air 係咪冇得送貨上門要去門市自取？
我見佢話運送去門市嘅？

你可以揀去門市拎機又得，送貨又得

60
但我部新機網上買唔到

有機會chur太高就轉圈圈
但release返memory又正常返
唔好不斷ren搞到chur太多囉

等mbp 14
但應該會買mba 2020 i5

有冇人知用教育優惠買
張單有咩唔同?

全線i3都無貨要online 訂等月底，睇來呢部真係吸引到人

尋晚先買完

Apple store冇晒現貨

買到喎

超過一日都係 準備出貨中
仲要等幾耐

因為Air嘅目標用戶真心唔care粒U幾多核同埋熱唔熱

用咗2日都唔覺得熱

唔直接放大脾用 is ok

其實大部分人, I3 8GB 夠用, 未出2020 年版之前, 上一代都係咁用, 都係話FOR MOST PEOPLE

唔知做乜今代突然有咁多人話買番嚟剪4K片

sign in 之後
出咗呢個page

咁奇怪
正常Sign In完就要填信用咭資料
Confirm完就可以俾錢

用左個幾星期 暖姐 放大脾無問題

教育價有Quota？
去Apple Store買佢會Mark低你張證？

其實快過上幾代已經夠
理得佢i 幾

6999 真係好吸引

一年兩部

最搞笑有人問文書夠唔夠做

文書都唔夠做部機出黎做乜

唔知大家係咪成長喺iPhone iPad當道嘅年代
對電腦嘅知識真係貧乏得好緊要
例如會想用MacBook Air狂剪4K大作
或者驚MacBook Pro連Facebook都上唔到

有冇ching都係用DHL送貨

比較返i3同i5既溫度表現

啱啱check咗用順豐，成都出貨

26/3 order 今日先shipped ，都係順豐成都，預16/4 deliver

應該都有排等...

我今日落單, 最快要20號

最多人訂咩色同i幾？

琴晚已出貨 要等幾耐？用DHL送貨
有冇人收到貨？

你幾號落單

25/3落訂 琴晚出貨

已經到咗香港

普通一般用 唔會打機 會玩Windows 10 Mac os雙開
i5/8GB Ram/512GB SSD 定i5/16GB Ram/256GB SSD好

其實上i7會唔會浪費左？主要用黎Coding

要行parallel desktop就一定16GB RAM

應該要紅日後先收貨了，預14 15送到你地址

大陸出貨放病菌

air 2020 打盡+2TB
i7 同 mbp early 2015 i5 比
多成倍
重點係可以駁egpu

當然可以等14”
但起碼過25k

如果要成日code，旅行都會code
不如用住air先

mbp 14" 你打盡，咁不如買16”，但16” 十代未出

SSD上2TB好
16GB都無咩用
好食 virtual memory

做過少少功課，佢過熱降頻降得幾勁下，所以想知用i7會唔會浪費用唔盡

會降幾多
用緊2015 mbp
寫code好慢
開emulator會好lag

想問, Keyboard有埋倉頡碼應該選注音定拼音?

士多係咪得base model ?

其實有實體機玩未？
諗緊買13” pro 定air 好
Size 差唔多咁

有咗幾日啦

i5 版我見benchmark由10XX到8XX都有，我估跌20%左右

我求i7

聽聞啲刀手喺流浮山組裝緊

好賤格嘅比喻

樓主你係到問完又去IVE SECRET問 。。。。

你係咪搞錯咗

Ching出左貨未 我都係27
黎緊4日紅日再唔出係唔係就等多成個星期
就黎等到啲刀手到啦

有冇人試過比Apple deject 教育價買電腦

買多次囉

落左單幾耐收到email問你拎料？

十分鐘左右

咁黑？借唔到學生證？

有學生證架朋友幫我買 用佢個ac去買 只不過物流details填左我email落去

我都係咁但無reject到喎

睇黎我真係黑 咁都reject

終於收到貨

紅日都送？

我嬲得滯CUT左佢單, 我唔太急用, 所以決定左等埋下個月macbook pro個annoucement先

順豐速遞?

係呀唔駛3日就送到

頭先自己DL咗GeekBench 5 試吓
Multi-Core 32XX

i5?

i7

用左朋友個名 但自己個email 自己張信用卡 郵寄又係自己地址係咪gg左

正常係咪要用朋友個學生email?

Apple會點認證你係咪學生？ 學生證？

幫人買照計應該都得掛，問到咪話朋友唔識電腦野所以幫佢囉

淨學生證有時未必得, 有時佢會出email 叫你補入學證明/學費收據

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

巴打用咗幾多日？會唔會過熱？見YouTube d鬼屌得好勁，嚇到唔敢入手住

到底有邊個會買部Air返嚟專玩4K video edit或者其他heavy duties？做得呢啲就買Pro，Air明顯係文書機或日常用機，唔係比你打機剪片執相，當然好間唔中執少少我覺得無問題，但唔係main purpose

亦都有其他Youtuber做過test，而唔係行嗰堆benchmark，你平時用係唔會overheat到100度，i5比i3平均大概高5度左右，i7我諗高多少少，但未到overheat

講得好好，應該要pin 起呢段。
用air 做pro 既tasks 就會過熱，但做返air 既本份，其實唔會有影響

唔會熱啦
我用嚟睇YouTube, 聽歌，email往來，上LIHKG等
又快又爽

巴打講得好
我都有iMac
用mba之前用new macbook
用途唔同自然用唔同工具

正 咁可以安心買 月尾收貨

有冇巴絲用macbook air打l4d csgo呢d 係咪好快收皮

有咩game係玩到 除左LOL

我真係打算同frd一個星期岩時間先一齊玩 都唔會有咩時間成日打機

Minecraft

Fifa?

真心唔明買macbook 打機係咩諗法, 不如買部gaming notebook/ 拎筆錢去砌機, 就算買pro 都要行雙os 先有多d game 玩, 幾無謂

岩岩收到部i5 平均都60度以上 禁f5掂到個殼都辣一辣

今日收到貨 開facetime一睇個鏡頭勁濛
係咪真係低像素到咁

巴打想問睇邊個溫度至啱？

我用緊Safari(2個Tab），WhatsApp，Music，imessage等

core 1-4就會準確少少
proximity就好似係表面溫度

You tuber 某程度好似D小報咁，要講野誇張D，先有收視。

你有冇BT? 唔知BT時熱唔熱？

一開始部機好多野係background 行緊，過一兩日會好D

冇用BT，答你唔到巴打Sorry

佢想燒板理鳩佢啦....
條路自己㨂，瀬野XXXXX

唔該巴打
基本上雙手放喺Trackpad側邊都唔會覺得熱

至於FunctionKey上面嗰個位，我用咗十幾年MacBook
部部都熱㗎喎

想問訂左mba又收到既各位
等左幾多日先收到貨？
有排等咁...

好似幾唔正常 等巴打你用多幾日報告下

我已經disable左turbo boost而家用Safari上黎都係60-70嘅range

CPU load 25%左右

28號訂 仲未出貨

佢嗰送貨日期係幾時啊?

我Apr 8訂, 預20-27收

佢有個預計日期送達
例如最早18號送達嘅話
99%都係嗰日先寄出

依家訂機, 送貨期又長左啦, 最basic 嘅spec 都要Apr 23~ May 2

28/3訂 預計8/4-17/4到

我估佢17先到

ching係check訂單狀況知道幾時送到
定係其他地方

由邊度出貨？

巴打, 用左部機幾日, 感覺如何啊
我第一次用mac 機, 好期待啊

27號係分水嶺
你預16號未必拎到
可能遲1-2日

我買個時啲staff都叫我唔好買 話貴 唔值
叫我買類似依種 又平

怕呢隻易撞甩/爛, 直接去美馬買vava

真心覺得render片無可能用air/pro/laptop，就算剪片都可能要用offline edit
有得揀枱機點都係首選，點解要同自己啲時間過唔去

VAVA USB C Hub, 8-in-1 USB C Adapter with 4K HDMI, 1Gbps RJ45 Ethernet Port, USB 3.0, SD/TF Card Reader, 100W PD Charging Port for MacBook/Pro/Air and Type C Windows Laptops

18/3買 3/4收貨

ching好冇用？見佢$40usd 好似幾平。hktv好多USB-c hub都要$600+hkd

我都係啱啱買等ship, vava 個9 in 1 見過有巴打推介, 我又唔想用dock, 所以買呢個

budget 多可以睇呢隻既, apple 果隻得3個port 唔抵玩

請問如果想裝external SSD 落部MacBook Air
NVME 同sata3 係唔係分別唔大？

我入咗呢隻

係唔係一定要用朋友ac
信用卡可唔可以用自己

唔太清楚但係我情況係 朋友用自己ac幫我買 信用卡都係佢名 只係得Delivery個度填左我email都過唔到 佢冇用過個學生優惠買野

Preparing to ship 去到實際到手大約幾多日

我用自己ac同信用卡,只係收件人填朋友(學生)名
連email 同電話都係用自己

Notebookcheck review

其實講得幾啱
既然唔想部機太勁所以唔落heatpipe整廢個散熱
咁不如索性用粒廢u整部fanless仲實際

太廢無人買

但係d 人想用mba 剪片係咪撞親個腦

用嗰時熱唔熱？

部機未到

我今日唔洗點解check唔到訂單狀態
平時都係用Apple Store個app check
今日入完app無顯示到訂單狀態
但係上官網入完訂單號碼又話
可能出現錯誤。
處理你的要求時發生問題。請重試。
屌想點撚樣呀

你唔講都唔覺

屌 我都係咁，是咪被cut單

但係preparing to ship去到 shipped唔知要幾耐

不要再說了

如果真係買黎做嘢 剪片
建議一併買埋

嚴重影響手感喎......

所以唔好買Air剪片

但好多人都用剪片嘅準則嚟睇呢部air
雖然apple特登整衰個散熱係好抵死
但消費者唔知自己買緊乜都有問題

cook：想用air剪片？買定個notebook風扇啦

業餘剪下1080p 應該都得呱？

地址都係用自己個？

無計, 因為呢個世界總有人"以為可以"用最低嘅價錢, 享受最多嘅服務, 但事實永遠都係一分錢一分貨, 而嗰班人又會以受害者姿態出黎講apple 有幾衰apple 從來都唔會有咁大隻蛤乸隨街跳架啦

條路自己揀嘈乜鳩

想問買macbook air 2020 i5 16gb 用FCP剪片ge效果得唔得呢。
都係啲生活片vlog

剪片買pro

bottleneck係cpu，唔係ram
一熱就降頻，剪條毛
呢部擺明係文書機啦......

我係直接寄自己地址

了解

感謝

Same

你幾號訂

上面有人話2-3日會到？ 應該唔洗咁耐
我都係27號訂

[member][巴打你件貨點
都係shipped?
樓上有人話shipped後3日收到貨
希望啦！！/member]

shipped希望快啲到

絲打係唔係都係順豐

唔該巴打 仲有冇乜嘢要留意

我訂果部真係冇check過，收件果陣都冇特別對名

yes
佢毎散熱無駁風扇

6uo

MBA 採用被動式散熱

諗住walk in 買真係好睇彩數，早幾日去睇吓問吓有無現貨又有
到依家就乜鬼都無

呢個打唔打到機？

順豐好似係咁 之前用都係d狀態update好慢
正常都唔會成兩日都未運到去個中心

咁正？

用緊i3版Air，返工做文書粗用真係一流
無咩試過發熱，最多試過微暖
9成時間機身都好涼爽
用來做文件上下網日常工作唔覺得比我部i5 Surface laptop 3慢
最重要係長氣，出街頂到10個鐘或以上

仲緊要用得開心 錢就俾左 唔好理人點睇

認真如果清關唔耐既話
有可能真係3日會收到

ching係一直keep住check？
幾耐check一次

一日睇一次預返佢到果日 廢事冇人收

Ching個預計派送時間係再遲啲？

巴打我睇唔到順豐預算派送時間
但Apple封email寫星期六
上順豐睇 用網頁版無顯示
用App睇要我入寄/收件人聯絡電話後4位數字
入完話我錯 on9

個順豐客服話星期六咯
app我都係咁

咁撚耐

送達 15/04/2020 - 22/04/2020

而家都仲係處理中

屋企人個部都有Shipped Details啦，預計17號到（1號訂）

係 不過我見啲鬼仔youtuber實測i5版用chrome開youtube睇4K都上100度 唔知係咪真係有呢個情況

我都等緊我部air

今日終於買咗部air, $9999嗰部
感覺上得8GB RAM 都順過上代嘅i5 16GB RAM

幾時訂架

好似4號，不過其實未到係正常，我聽人講最少等兩個禮拜

Same here! DHL?

預18-25到 係咪都係25先到架 而家仲係處理中

今日去咗幾間瘋澤問過都冇現貨

分分鐘似

預22-29到嘅表示準備出貨中

下唔係啊

好想快啲有得用

咁快 巴打買咩model？

等到頸長....17號到24號,會唔會係24號先到

最基本嗰款

買果陣Apple個送貨期係7-16號

琴晚試左用chrome睇4K 係秒上100度
Off turbo boost就接近90度

Base model Chrome 睇4k 好lag
是咪要轉browser

我係i5, 剛100度果陣係會lag幾下,之後就冇事
off 左TB都睇到唔lag

仲諗住買嚟上下網睇下4k片
好彩見到你地留言

MBA 配mon 配咩mon 好？24寸左右

我本身諗住要嚟做下assi睇下youtube咁 點知上網睇外國啲測試 mba連呢啲普通嘢都發熱 真係買唔落

17-24送到，睇來今次可以等到佛誔

Same

我16-23號，睇黎仲有排等

絲打 有更新了

我9號訂～本身張單話22號到，琴日收到SMS 話20 或之前會到

我又係成兩日都卡左起成都市郫縣鵑城村營業點,垃圾sf

咁我買ipad pro好啲

咁得閒睇航班資料

絲打有冇買apple care

btw 佢送貨時間係唔係9:00-21:00？

屋企地址係 但多數都係下午送到
我聽講佢地送貨 多數朝早送晒商廈先

早你十幾日訂同你差唔多時間到

標配？

2號訂仲係準備發貨中

想賣機 MacBook Air 2020 i5 16gb ram 256ssd 大空灰
4月14收到機 原價$9999 只開盒 冇出街 冇用過
$9499 交收 有意留tg

但2000蚊兩三年後換次電都抵返
又唔擔心佢overheat壞
諗住買care+ 粗用算

一樣究竟幾時到 冇收到email

你訂咩機？點解咁快嘅

Ching做咩無啦啦放機

唔識用mac os

教育價做緊$9049，而且再加d 信用卡回贈，巴打放呢個價都有d 難搞
good luck

red卡係aos碌$9049都好似有360蚊回贈

無錯，4%回贈

買前唔做下功課先

唔用緊係唔識用啦

都幾肯定佢係食完學生價+回贈再賣機賺差價

痴線學生貨九千都有新
俾$30請個中學雞食老麥再影佢張學生證都有啦

冇咁多錢 所以算

笑撚左

好似大專以上先得bor

中六學生證都得 因為你升大專

屌，部機由成都營業點運去成都集散中心運撚左成日都未到

care 我冇理解錯係 只可以保兩次 然後每次維修都要再俾錢？

要等到22號

佢仲send sms話20號或之前到

2個月後回左氣就有錢

3年保養 free任何非人為損壞/損耗
2次比錢就係任何任何問題都換得, 好似係真接換翻新機

終於見到終點啦

Macbook air岀咗幾耐門市先會齊貨
想walk in買

依家有, basic 就有現貨, 可以上apple store 網睇到

AOS用教育價買係咪要影張學生證俾佢?

隨機抽

仲係處女中一樣17-24

16-22 處理中

2019版i5翻新其實抵唔抵
定係全新 i3 model 好
差千幾蚊可能買到半部ipad
大家都係8gb ram 256gb ssd
文書用最大分別應該係個keyboard?

依家apple store有冇demo機試？

手感爭天同地 如果你預用幾年 唔係下年就扔 有新買新 有大買大

一早有
只係去左hysan個間睇 其他分店唔知

其他店都有, 去過又一城冇現貨要訂

理論上會 如果今日冇送 就聽朝打去蘋果嘈 9點打去 12點送到

三日無更新之後，頭先開工一睇已經到咗香港
啱啱收到電話送到屋企

咁快

其實你地多數買咩色
太空灰
金色

金色好似都幾似 但太空灰係低調既靚

我都係喎

都幾多人買太空灰

我仲係屋企等緊電話

仲以為會遲，點知一下子咁快

我部機今日都會到
好期待

你地今日收機幾多號訂？

我買咗銀色
唔知點解好多YouTuber試既都係金色

佢有個status話派送ing 有速遞員名嗰啲 應該好快到

因為得air有金色

下 我無喎 仲係快件到達營業點

我都係啊
個status係咁
快件交給xxx,正在派送途中（聯系電話：xxxxxxxx，順豐已開啓“安全呼叫”保護您的電話隱私,請放心接聽！）

清你哋到咗貨既，想問下你地幾多日送到？同埋送去門市會唔會快啲有得攞？

6號訂終於準備出貨

銀色, 2號訂單，岩岩上咗飛機飛黎香港

收到了

4號訂仲係處理中
洗唔洗打電話追下佢

歡迎加入MBA 2020小隊

我屌俾順豐撚狗

仆街...仲處女中，真係隨時月尾先收到

收到

一樣4號訂，今日轉咗準備出貨中

7號訂終於都轉埋準備出貨中..唔洗再處女

我7號訂 一樣處理中 16gb ram i5 灰色

6號買個日期都無你咁早但已經準備出貨, 可能因為我無轉到個ram i5 8GB RAM 256GB

我都係4號訂但我仲係處理中

話說我而家喺apple個網到睇唔番我個訂單

我轉i5 only

硬件：
1.1GHz 4 核心第 10 代 Intel Core i5 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 3.5GHz
Intel Iris Plus Graphics
16GB 3733MHz LPDDR4X 記憶體
1TB SSD 儲存

同你一樣spec
不過8號先order處理中....

我都係, 今日準備出貨, 到而家已出貨, 然後22號前到

絲打領到未啊
我想問你地領到部機set好曬野
第一時間會領黎做啲咩

F5對上嗰度有熱wor

你唔講都唔知 岩岩一摸有少少熱但接受到

一開始set up係正常會熱好多
好多野一齊run緊
btw你地更新左未

以前未買過macbook
想問下純文書 睇下片 係咪13吋i3就夠

咁i3同i5差幾多? 同埋兩部電量有冇分別 唔該

今晚訓覺先更

咁快我仲未轉

10.15.3. 唔敢up

幾時到呀

我上左
因為舊機已經係10.15.4

我諗住買 i7 16GB
㨂緊金色定係太空灰
金色要等
太空灰有現貨
但係我一定要喺shop買先有offer🧐

space grey 啦

用左一晚 完全無後悔購入
用得好開心 又輕又細
用左咁耐都未聽見話有好大風扇聲
大家快啲入手

我5號訂都仲係處理中，spec同你一樣
又係寫17-24
幾時到呀大佬

唔好再講啦~ 我仲等緊啊

絲打睇Netflix會唔會有時會load唔到

今早到左屋企附近順豐站，但一路無聲氣

真
我i7都冇聽過風扇聲
Keyboard仲要好好打
（用緊嚟覆你）

如果朝早到順豐站 正常都會送到
過左5點都未有就打俾客服 自己去自取

唔會喎 睇money heist睇得好順

有少少期待先會用得爽
你幻想下收到貨之後大大力撕開佢包裝

我i5 同你一樣
個keyboard好撚正 打字又唔嘈

打左兩次比客服，等一大輪之後話太多人等緊，cut 左我線

順豐客服系統好撚閪
用App啲人工客服會駁去俾支那 又要打殘體字

冇撚用架 直接打去Apple 佢會幫你催

Wifi問題？我i3都load得好快喎

可能係 屋企wifi唔係咁stable

希望快啲到啦

係咪有bugs?
我開完Photo之後Command+Q Quit App
但佢仲留左係Dock到
要我特登Remove from Dock先會無咗
但之後開返再Quit又留左係Dock到

唔好話
我都係同friend 玩minecraft

我頂 原來要入Preference到set返走
自膠

部機熱撚到傻

到左，超興奮！

準備出貨左一日

恭喜

我嗰部仲未到

Walk-in 買咗

咩spec 啊

有無人可以講下用電量合埋蓋一晚無左14%電 續航力同以前部MBA Early 2015比差好遠

文書用全日超過15個鐘都夠

利申：之前用開mbpr 15'' 新買都倒水電

舊版mba唔理佢幾日都係無幾%電

上網睇片聽歌加文書 Ms office工作,頂到到10個鐘以上
你識唔識用電腦架？
定你開左power nap功能？合蓋都保持更新，但會食電。

想問吓MacBook air 正常滿電之後可以用幾耐？

貨已收

一早disabled左 用左十幾日 後台野都一早run曬 keep住用電極快

利申：SMC reset過 Factory Hard Reset過都唔掂 熄Wifi Bluetooth合蓋 情況都只係好少少

我都想知

我都係MBA 2015轉過黎
2020 啲電真係去得比較快

咁大鑊
我 2019 翻新機攤咗 6 日仲有 96%2020 機相對應該只係小改動

官網2019翻新機好抵買

我合蓋待機10個鐘大約用電5%左右，你買左機王

爬文

你等下一個Mac OS更新 有電池健康度
到時再睇下 有問題再拎去Apple到換

希望下一版會好啲對粒電有啲失望

i7 16GB
太空灰

Refurbished mba 2019 256gb $6299 抵唔抵玩

巴打喺外國?

全球得中港台有開 Apple Store

係喎
因為巴打嗰spec 可以walk in 買先咁問啫
之前一直都係得8g ram 先有現貨

香港呀
喺沙田新城市 Store
呢間同2IFC間唔中有現貨的

我以為得basic 款先有現貨, 原來apple store 有機會有upgrade 款

點都有幾部upgrade款既
但應該少人買i7版所以咪有機會買到

只要你喺Apple store app 揀好要嘅款就可以check 到邊間有現貨
佢有時show出黎個日期係話最早幾時有貨
有時突然會轉有貨

可能有時有人cancel order, 咁啱件貨又黎左香港就變現貨掛, 因為我check 佢stock 都check 得幾密, 好少見到呢D spec 有現貨, basic 嘅就多~

比多1400 買新機base model啦
淨係個keyboard 都抵返條數

如果要basic款係咪唔使上網訂
但去門市又無哂貨

我屌左 平平地買黎睇片

可以去其他AD

有冇人買左部機之後發覺右下角隻腳唔貼地？
而家右邊palm rest 放隻手落去會un un 下...

呢部打code一洗 可以拎住四圍走

想問下macbook air2020應唔應該更新上os 10.15.4
定係儘量唔好更新

我都係慣咗有新上新

如果平時會做AutoCAD劃圖，會少少iMovie，做ppt excel多，等14 inch Macbook Pro 定買 i5 16GB AIR好？

有，但最後發現係張枱唔平

同問lm

我都係驚到打俾fd求救，點佢叫我放係其他枱就冇事，柒咗

我放過幾個平面都有呢個問題...

7號訂，到左香港今日，唔知要幾多日先派件

有冇需要up上i5?

正常就第二日會派

星期六下午到左香港, 而家都未轉status

遲你一日訂 仲未出貨

2號晚落單
仲係處理中

改咗個delivery date...

Ching 好唔好用呀

俾人改咗5月6運到

咁耐

所以話早買早享受

巴打, 我同你訂嘅spec 差唔多, 不過我係512G SSD
我都驚自己嗰部會延遲啊

啱啱轉左status 啦

到左順豐但屋企無人簽收要改日子

後日收件啦應該

唔係一星期得一班機黎香港咩我其實預星期四上機, 星期五/六先收到

我琴日飛琴日都到港, 今日派件

有冇人部機好多bug?有時我文書打字突然啲鍵盤打唔出字，撳一下鍵盤會嘟一下咁響，網頁有時啲制又撳唔到，過兩三秒又突然之間又撳到
係我問題定係部機有事

我冇事，好順。你試吓reset PRAM

完全冇你講啲問題

咁多機王

係咪疫情下啲QC全部hea做

到到都無現貨 係咪最好乖乖哋訂算

係, 訂吧

巴打要咩spec? 早幾日先有巴打喺沙田買到i7

諗住買最普通個部i3用嚟睇下片做功課
上禮拜喺尖沙咀問過全線無貨

我都係睇住apple 個網睇吓邊間有貨就去買咋

巴打你係買邊部？

$9999 嗰部
用落都好夠我用
heavy work 交比部16" 做

想問下其實係咪無乜人會買i3
因為我自己純粹想做功課同上Youtube/netflix
定俾多少少錢買i5好？

咁梗係買i5好啦
就算睇片做功課都好，話晒都四核吖

唔該曬巴打 咁好啦

有，買左i3版
都係做Ms office文件,睇下YouTube Apple tv咁
一般文書用途用i5,i7多核唔會有咩速度增長
反而用i3令到電量同發熱控制都好左

有咩AD BLOCK 推介？
同埋洗唔洗裝防毒？

想問下 16” Pro 新買冇半年 係咪要買返Apple care 爆芒 先包？

我買咗i3
Office Netflix YouTube 上網
So far so good, 係有時熱咗啲

爆芒應該當人為，要比$799
不過如果過左買個日起計60日既話無得買applecare喎

咁整埋呢次就要好小心

仲好掙扎
用緊2015 mba,平時用黎打Dota, Borderlands 2同煲劇
換唔換2020 i3好？

拎黎打機熱撚死你 你認真？

點樣claim唔到？咩事壞？

認真，打左四五年
之前跟條仔日日玩borderlands 2都冇事

2015 mba 有銅管接去風扇嫁

有時佢web site 唔係好update, 我星期六朝早睇係有貨。點知食完Lunch 再check就冇貨，但係我照衝入去問。好意外地有貨。
i7 / 16GB / 512SSD / Space Grey

穩陣啲就網上見到即買，揀落舖攞
咁就唔洗等咁耐

其實我暫時諗住係超級間唔中想試下用iMovie黎玩下4K 片。
遲下考慮駁eGPU 😅
P.S : 而家唔會用PC / Mac 黎打機

我唔落shop 買冇offer 😅
 care 都有offer

換唔換機好？宜家仲行得走得幾順咁
係少少倒水電

我都係有business account
淨係買咗機先
Care 落舖先加，唯有係咁先攞到機

我在MBA core i5與Dell XPS 9300掙扎中

Windows vs Mac
冇得比

前幾日apm門市買到太空灰i3

i3啦仲要平咁多都係做功課同睇片，開心使用中。
如果真係要買i5點解唔直接上pro

絲打你大約幾點去？
係咪純粹walk in問？
另外唔該曬各位巴絲解答

我18號2點幾walk in直接買

7號訂 今日送到了

i3 i5 base model已返大貨 apple store app有得睇存貨

大貨到

唔該曬絲！

我見i7 16G ram 512ssd 有現貨

air 上i5 加16GM RAM會唔會好on9

已入手
中環ifc有貨 i5 512SSD 8GB ram

歡迎加入MBA 2020小隊
個Keyboard真係好好打

唔會 好正常

平時主要用來做paper/assignment ,上網，間唔中用來PS,LR執下相
i3係咪就夠？
定加多少少錢上i5？
利申：有教育優惠

果700仲要有優惠就加啦

岩岩開機有d熱之外，目前都唔算好熱，i5

聽你地講 屌左I3 睇下NETFLIX YOUTUBE 玩下OFFICE希望無錯

我棟起咗黎用，via Thunderbolt Docking 出 dual display
唔覺得特別好熱

已裝埋windows 10

絲打你無錯 今日23號成都又有班機出貨 應該真係七日寄一次

記得驗機 我online買部野機身有崩，不過好細粒就由得佢apple qc 唔得啦

日常睇netflix, youtube, 基本文書嘢, 久唔久先用吓PS
諗住買i5, 256GB, 咁配8GB ram定16GB ram先夠用？

8gb 夠用
想用耐啲就上16

very simple theatre production sound cue job is still ok gei...

巴打邊度有現貨

space grey 大把貨，全港都有

原來公司employee purchase program 無得pick up at store

所以睇咗有無貨然後狗衝去舖頭買
你上網買再落舖pick up 就一定無折頭，最多即場買apple care + 就有折

我上星期六買的

而家現貨係咁，要衝就去。我估佢現貨唔多

咁你聽日準備定收貨

一皮野我買部文書機就要廢過amd d 新cpu 不了

諗住買唔買MBA保護套 有冇人俾少少意見
$329同$329 抵唔抵買

點先扺買?

有冇話mba20邊到買最平
我見人講ENJOY CARD去百記好似幾抵

i3 好唔好用？有冇上16 GB ram？

好用啊都係咁，冇乜特別，冇上16gb ram

最低階夠用啦

差700蚊都唔上埋4核

感謝各位巴打 i7 16gb ram 已買

Base model 係咪有大貨架 想塊買返部

same spec here

APM有 已買 想買base model 可以去

訂左i5 16ram 有排先送到

唔需要用到咪唔上囉
上得i5點解唔上i7?
上得i7點解唔上埋MacBook pro?

其實去到第十代 唔理i3定i5
都勁過以前啦

睇值唔值既姐, 唔升都夠用, 升左可以用耐d 咁

今朝8點幾部機已經到左香港, 但全日都喺香港總集散中心 我等左全日都仲未收到, 要聽日

今日出貨，成都寄順豐派，有無巴打知大約幾時到

岩岩去買機有多口問藍精靈 話 custom spec最快一星期

係就好
跟佢個Schedule起碼半個月冇腦用

樓上話到香港第二日有 聽日應該會收到喇

如果我駁4K screen 日常睇片同上下網
有時會執下相，係咪都係買pro好d

見你地話 4K playback 會 throttling

我部即日到香港機場，翌日分派給我

巴打咩時間收貨啊, 要唔要等到5pm 啊

我諗最快都要三點後喇 聽日機場出貨仲要去青衣再派出嚟

未寄應該可以取消咗佢 再訂返？

訂咗喺門市拎

下午三四點左右收咗。其實早上我心急，打上順豐CS叫佢keep起件貨我自取，佢話ok叫我等收message就可以自取。一直收唔到，結果反而後來速遞員Call我confirm有人在家。言談間佢話mac 產品係唔比自取的。

我如果合埋個mon就會，打開就無事

貨左金未？拎貨個時問吓天才有冇得改喇

俾曬錢唉蠢咗今次真係
唯有到時問下 唔該曬

今日 i5 8gb ram 512ssd 都有金色現貨

未pfs 都仲可以cancel ga?

等我打去問下先

屌左?

訂咗可唔可以改番去門市自取？咁錯咗掣

係呀 講左24號收貨
因為佢落完機再等夜晚車去青衣
好戇鳩

今日有機返就今日黎香港
冇就等一個禮拜

順豐岩岩打黎問我可唔可以自取
部機琴日到香港

部機已經去到速遞員手, 有哂名同電話, 但未有人打俾我

個同事買左 我係太空灰i7

直接喺app 㩒cancel 啦

係咪周圍都未出case 上網搵model no. 冇地方有

其實上網買機佢係邊度寄出？香港定大陸
customer spec

香港有貨就香港寄
無貨就大陸廠寄

用到i7

應該會熱到仆街

AOS訂嗰陣有問你攞學生證明㗎咩?
我訂時唔見有叫upload張學生證

Random send email

信用卡扣左錢未
佢話扣左=審核左

等用家評語清

唔會有錯啦

放心，你唔會後悔的

新用家用左幾日 暫時冇乜問題 web browsing，睇片，整excel做野，間唔中photoshop改下圖整meme 冇大問題

18年air 果d通用，問下啦

第10代I3 8G RAM 都做唔到呢D嘢？
咪玩啦

用緊16年13'' i5 Pro, 平時要用ai,ps
轉呢部air +700上i5有冇勁到?

價錢好吸引 諗緊轉唔轉好
定都係要買新pro先run到adobe d野

係成都轉咗兩日都味上機

等下啦

18,19,20機都一樣size

買個透明

順豐今日有機番仲以為要等到星期四
有無人知星期日會唔會派件

Apple Store嗰個透明款要6百幾

諗住幫襯維基，但唔見有18，19，20 air
多數都係pro

點解我用嚟上telegram 成日lag

岩岩買左番去發現左一個幾大既問題
原來兩個C位都係晒左面

屌你而家先知

兩個都係晒左面有少少唔就手

買唔買Apple care 好 部機7千 care要成2千差唔多3分1價錢

我覺得都抵
3年...粒電一定會drop
到時到期前叫 換電池都好
如果冇咩事，2千當買電池

今日出中環ifc 睇 多左個base model i7 16gb

諗諗下upgrade 版用成9千蚊買air唔係好底
都係cut左等新pro算

唔買Apple Care 就咁換電要幾錢？

買左2020 mb air i5 256 8
睇youtube 上下網
無mb pro heat issue

1千有找

現貨？

一樣，不過一邊睇netflix一邊download野會有少少熱，就咁睇片上網唔熱

Apple網訂

好過我部mb pro好多囉
Pro都唔敢放係枕頭或者大髀上面用
果陣第一次用touch bar, 唔小心掂到bar果個位 熱到嚇親我, 覺得可以煎蛋
跟住換左pro no touch bar先好少少 但都係咁熱
呢部2020 air真係算係咁
終於可以係床到用 又唔洗開ikea張枱
又唔會係咁行個風扇 唔洗嘈

無知一問 mac駛唔駛裝防毒個啲

有冇人成功預約到個網上指導
定係冇鬼咗

no need

For your reference 我部mbpr 15用左五年 冇買care touchwood冇事

第一次用MacBook, 無知一問, 每次用完要唔要shut down 部機架? 因之前用windows notebook 會有呢個習慣

唔洗
合埋個蓋就得

thanks

如果你習慣多好多野唔關就個零月reboot一次會好d，shutdown就唔洗，真係合埋個蓋就得

AOS send左我個fd張學生證
但訂單係我個名
apple 會唔會reject

想知去到notebook ownership個陣有冇可能再平d

咁叉電係長叉定點？

我自己係長叉
用咗十幾年macbook都係咁

只係上網點解都會發熱

8g同16g ram 分別大嗎？

有冇試過提早出貨

用lightroom, 預左16GB ram, 有無需要上i7?

點為之早佢寫20~27號到, 最後我24號收到.

如果你真係好想快D 有機, 不如落舖買現貨最快
樓上post 有講, 你可以爬下文

我8-15會唔會早過8出貨

機會好微

唯有訂住先，邊等部新pro出
反正未出貨都可以cancel

我之前問 如果確認左訂單要取消
要收返5%手續費架喎
有錯勿屌

好似未出貨就唔駛

佢話29-8出貨 咁紅日送唔送貨
定要等到5號先會送

上個月買，用咗唔夠一個月已經成日輕機，又lag
我咩都無裝，剩係拎黎上網
有無人知點解

咩spec

刪咁啲開機項目

最好去到盡啦

唔係呀化

I5 , 16Gb ram , 256gb ssd

Factory reset la

唔係嘛
我用咗大半個月咁滯都未Hang過機喎

有時我合埋部機一陣 再開返 就lag到我連pw 都入唔到
我都好想知咩事
我又唔係咩都唔裝嘅，我剩係裝咗Microsoft word 個啲同telegram ，無啦 斷估唔關事掛

Finally

我同你同spec 都有時會lag係打密碼度
就咁上網/睇youtube部機都熱

Thank you

係咪一打開就沙灘波？

用左幾日D電都去得幾快

屌，我都係咁樣

Reset PRAM

你既word 係咪開心版？

我部mini 上左Catalina都試過一次lag 到震，reset PRAM 之後一直ok

係呀 係咪關事？

咁我試下先

知自己衰咩啦

我想問你地電腦風扇位會唔會好吵 新買咗一星期，已經會hang機，會唔會去apple睇下好啲？

想問下仲有咩網可以買到平Microsoft office
bzfuture個網收左皮

今日拎條線出來叉，發現條usb c to usb c好黏手

唔係成都寄過嚟咩

可能有現貨掛，之前有一批大貨黎左，所以舖頭有D現貨，唔使等～

我嗰部係升級嚟
I5/16gb ram/1tb

App Store: Microsoft 365齊哂

用耐咗就唔會

要抹一抹佢，拎出嚟用濕紙巾抹，好污糟抹完有黃色痕跡

係咪裝左spotify?

本身用緊2018 Mbp15，為個keyboard用方便想買多部Air。但見到啲留言好難落手，以前揀air做文書上網真係no brainer嚟。

想問如果 online store話5月4 delivers 係咪可信
要搵人留喺屋企收貨

點解好似咁多問題係咪應該cut單保平安

爆哂ram
重開機正常番

點睇由2018 MBP 13” 換 2020 MBA 加 16 GB RAM ?
主要用 Xcode 同睇片上網，唔打機
Thanks

部機啱啱到咗
初步使用感唔錯

就算$7000部機造工都一流

我都話啦

唔知點解部嘢會成日轉輸入法就hang機
用緊最低階𠴱款新air

心郁郁想由MBP 13” early 2015 i5
轉MBA i5 16GB ram 256GB
睇spec同分MBA仲快啲
但有巴打話文書/睇下youtube
開多幾個tab都過100°C
係咪大部分巴打都遇過？

點解咁多人都有問題 又lag又成
係咪因為肺炎多左機王

I3 用16ram 有無問題？

真係唔敢入手住 本身mba係首選 而家希望mbp唔會咁

我覺得一係i5 8gb
一係一齊升or 唔升

有機會會玩fm or 三國誌，驚唔夠

清咩嘢配置？
我買咗部i3 8GB文書用，好靜下。

i3 8GB 目前好滿意，本身用緊2018 mbp15，上網開下Spotify都開行風扇。

試下唔好用Chrome，可能會好啲

我覺得Mac 開Chrome 真係好大影響

頭一兩日熱d,之後睇片都係暖，未去到辣手

Bypass chrome

MBP 2018 外接mon剪片
風扇fufu 聲
係咪正常？

我係同時用chrome 同Safari 上連登同開ig 架，但d 電去得好快

電去得快同用i5,i7有關
另外光亮度都好大影響

用左兩個禮拜i3版，電量一般文書用有10個鐘，7千蚊黎講各方面真係好滿意好正，搵唔到咩好投訴

但我都覺得有啲小問題，例如個Safari停住幾秒無郁時，間中會有1-2秒完全無反應，mission control間中會lag一下，似係個macos問題，未完全對air 2020部機做好軟件調整，相信要多1-2個更新先處理好啲大大小小嘅bug

我用i5
尋日做文書7個鐘左右，淨返20%

但開幾廿個tab都冇試過hang機
過熱/風扇聲都唔覺有

chrome太好用

Safari有佢優勝地方，睇Netflix會清啲同埋可以Picture in Picture。

得safari 可以睇到ig live, 所以我先會同時用safari & chrome睇野

btw, 請問有無方法將舊機 chrome 嘅bookmark過落MacBook到啊

嚮Chrome 輸出 bookmark 再用Safari import

我部舊機係windows，係咪都可以咁做？但我部機已經係window 7，唔知down唔download到Safari⋯⋯

舊機export咗出嚟用email去新機

拎去apple搞搞，用左幾日睇netflix 目前未有事

大家知唔知嚟梗部MacBook Pro 14吋會唔會有mini LED display呀？ 諗梗買佢定Air，會做功課同執相

你用咩睇Netflix 啊

點解Safari睇Netflix會清啲

Neflix最清嘅format係行HEVC
Browser得Edge 同Safari 先support 到

mini LED到時應該係option貴幾千

哇 afford唔到

HEVC係 compression方法，真係靚要睇HDR處理比較重要

Netflix其他format唔係ultraHD，同HDR無關

有冇人將部機放一陣 會自己彈個split screen 出黎

又話5月1發貨
等到頸都長 係咪要星期一先會收到

散熱好唔掂

用緊？

係 開始後悔買咗

拿來做咩 好正啵

發覺你哋啲人問嘅嘢真係好有問題

你真係當依度全部都係蘋果電腦工程師

有腦嘅梗係直接寫封email問蘋果啦

有冇check 過溫度

無CHECK 唔知實際數字
睇住片開幾個分頁搵資料就發熱(45分鐘左右掛) 風扇聲好大
然後開始FEEL到會LAG 差在未黑MON咋
GOOGLE 好多都話散熱真係好有問題 唉
定係我部機有問題 拎返去APPLE俾佢CHECK?
其他巴打有無呢D問題? 係正常定咩

i7用咗近1個月都冇你講嘅問題
我開Safari 4-5Tab，聽歌（用AirPlay去HomePod），同時覆Email同睇Excel等

你係唔係開chrome 睇utube 呀？

用咗兩日開始有問題
每次打開機緊會hang 幾秒,然後喺度搵咩鬼藍牙Keyboard 👩‍💻
咩原因

成班話左伏都貪平買

一樣

我覺得睇運氣

我用低配版玩photoshop改圖 幾個網頁tab+youtube聽歌都唔會太熱 其實呢代會唔會係QC有問題 有問題既機就會好熱？

巴打係咪都係最平個部?
我係咪要拎返去APPLE 俾佢CHECK下有無問題

係呀 係chrome問題?

最平個部呀 i3 8gbRAM 256SSD個部 暫時未試過會好熱 今晚再試下用intel個個app睇下幾度再報告先

咁就仆街啦 用chrome會好熱架傻豬

明白了 今晚再試試

唔好用chrome
用safari Firefox Egde

我mac就一向用Safari
Win就chrome

Chrome 真係痴線
開app風扇就飛起

Chrome 好食電
咁樣會好快熱

想買部16”連4k mon
係咪好易就開fan
依家用緊13”冇gpu好撚lag

Firefox係咪好過chrome

未用過16，如果對速度有要求就唔好諗Air，15雖然熱但嘈，但我平時出兩個4K Screen又唔閂App都未試過出彩虹波。依家用緊i3 Air 久唔久會跳彩虹波，但就住嚟用唔開咁多App真係慳電同好靜。

同問，chrome 真係好食電

冇chrome 咁快
但靜好多

Steven Jobs 報夢俾我知會出OLED display

好中肯。部Air唔插電係屋企周圍用 用幾日先叉一次
利申pro air各持有

我i5 16ram 開Safari同chrome，一邊煲劇一邊上網，一日兩差

I5 正路會食電d既 多i3 兩個core

Wa我都係咁！

要熄咗藍牙先冇事，次次用喇叭都要特登開返

應該Catalina問題，要等fix

有時打開部機個keyboard 同trackpad 都無反應

成部停咗hot Key都冇用
好撚專心咁喺度搵藍牙

即係點？
我買部返來駁4K MON

姐係買16 AIR真係純上網同文書

新買100%電係咪唔使再差？
下次差係咪正常咁差就得㗎啦？

係 最好叉住用 官方建議

容許我補充多句如果同樣地上網同文書i3 MBA出4K係無問題

姐係之後都係用到無電叉住繼續用係最好？

今日收到啱啱搞緊啲set up然後upgrade咗個OS就開始發熱

係咪個新OS有問題
我啱啱upgrade完都變成咁
I5 16ram

原來i3同i5除咗二同四核分別外
Gpu都有好大分別 i3用g4 i5用g7 個表現差成個double

即係唔理佢有冇電 叉爆未
有得插住電都最好插住

邊度話官方建議100%都繼續叉爆部機
正常係叉爆部機先最傷電

開monitor睇吓邊個app用得多cpu
通常google background食勁多資源

如果間唔中PS整下圖 air呢ok?

照玩 剪片就用返imovie fcpx
但唔好expect可以heavy load
反正唔係media搵食既 用得air都預左

唔該晒

Email app唔好登入google account

開cpu果欄 最上面果啲程序都佔大量資源 唔用嘅話可以結束左佢 知係咩黎先好結束 唔好刪錯mac os原本果啲

去邊度睇得到？

為咗個價做到美金999可以去到幾盡

g7 如果打機應該可以由g4十幾fps提升到廿幾
真係好勁

你有無check幾多度
我睇下youtube/Netflix on safari 都去到60-70度
幾個tabs同無其他app running
而之前部MBP2015 (base model)就50幾度 on chrome 但完全無咁熱
想downgrade OS

60-70屬唔屬正常？有無成日超大風扇聲？

我都唔知咁樣正唔正常 但真係keyboard同個底都熱辣辣
至於風扇聲 未至於長期有（我用緊第二日）
但普通download + install office suite已經會有風扇聲

用Firefox咪冇咁熱囉⋯⋯

利申： IMAC 2011用緊 頂多60度

我用chrome都係咁 睇下youtube開幾個分頁
上面有巴打話係chrome問題
我用返safari情況有好轉 但都feel到好熱
唔知係咪心理作用
溫度成日去到70或以上

safari 都唔用得？

我已經係用緊safari啦
仍然係咁熱辣辣同出邊嘅溫度一樣

你咪用囉無人阻止你㗎

試下Firefox 啦

絲打用左咁耐係一啲lag嘅情況都冇？
一啲bug都冇試過？

無

Same
我部early 2015 MBP都唔會咁
最多係去到後期lag機
同埋唔知關唔關事 好似唔叉住電用個溫度會低少少
而家keep住45-55度
用緊safari (~10tabs) Spotify WhatsApp telegram

chrome 係會食電d

就咁睇片之後再上下碌下都好似有少少疾
利申 最低配

i5 16GB ram, D兩日rip DVD, 熱到仆街

屌，訂咗i5 16gb，咁睇散熱好似好伏

暫時開住twitch+netflix+apple music都無事
用左成個月都無試過lag
係咪app相容性?

CUT單保平安

Cut單啦

education 無得cut

唔洗咁驚，一般用其實唔錯

Ching你會唔會睇YouTube or Netflix 想stop嗰陣click tap會停唔到，然後會出嘟一下既聲

我都試過

未試過wor可能我轉左i5,同埋全新咁用，無同步返之前部air,所以無乜bug?

屌咗部i5 16GB Ram, 用咗兩日都好順冇lag, 想問Mac版Office邊度買最抵?🙏🏻🙏🏻

應該係tb買條key最抵

買左macbook air i5 8gb 512ssd 開心使用中

岩岩出左貨係咪唔駛8號前就到

突發 MacBook Pro 13 2020出左

有
你買果時係咪無落apple id?

9999抵玩過部i5 512 air

諗緊邊部岩d

MBA i5
MBP Base Model

文書聽歌netflix Photos 輕執下圖

但第八代u

cut咗多謝ching

想放mba 2020 i3 (買左兩個禮拜都冇)加2018ipad pro 11 “ 64gb (買左兩個月+apple care)
全部有單有盒
$10000
換埋mbp番黎😭

放前者我明
放後者做乜

因為條仔都買左部iPad pro 2020
同想唔加錢換部mbp番黎

分開放應該會多啲錢
2018 iPad Pro 11好多人想要

感謝賜教

8代U真係on99

仲要得兩個port

用緊i5但啲電去得都幾快
我都係齋上網做下功課咁 無上youtube
定係關我未更新最新系統事

係wor

新果部mbp 好多都係舊野

但效能計mpb 點都好d, air 賣點係平同續航力, 普通文書睇片夠用

同輕0.1kg

巴打你用咩app 上網啊，我之前用chrome 會好快無電，依家轉左齋用safari, 電比之前襟用左少少
你可以参考下

手頭鬆嘅買多部咪得
唔駛煩

Mbp最低配 定位好怪 文書又唔係 剪片又唔係

最低配似逼你上13999
拎粒八代u、DDL3 ram畀你，對比air 10代u、DDL4 ram，等你覺得伏，於是買高配pro

如果都係mba vs mbp 10代i5 果款
同樣16gb + 512gb 個差價只係$2500
mbp 粒u強左唔洗講, mon靚左同有touch bar 重有61W牛 加埋散熱一定比mba好 其實都幾吸引
可惜新mbp都係13.3" 唔係真係有衝動換機

我都係用safari咋，
但唔知係咪因為我開住幾個word/powerpoint搞到用得好快咁
講緊100%用咗個半鐘左右就得返85%
定還是係正常

聽落正常

可能係我太貪心
因為見上面有位巴/絲講大約用到十個鐘
所以諗緊好似有啲距離

你個耗電速度咪用到10個鐘左右囉

touch bar 可唔可以唔好當係advantages

Touch bar都拎黎打飛機
呢到大把人就係因為唔想要touch bar先買mba

個moon兩部比點解mbp會靚咗
明明同一個moon嚟
touch bar係垃圾 唔好攞出講啦

其實有冇touch bar都唔重要 起碼mbp唔洗怕throttle
我意思只係$2500 呢個package值得upgrade mbp

色域覆蓋好似差小小

其實我都冇點Lag 過 應該係屋企個垃圾上網問題

亮度同色域都都差左一級

我地同一批貨喎 應該無事都係一齊無事
唔洗太擔心 一年內apple care有咩唔掂拎去問

新手想買MBP，係咪值加ram到16，同升CPU?

利伸：用緊mac mini 2014，16GB ram，個config好似同MBP冇咩分別，只係變左laptop

Thunderbolt 3係咪簡單可接外顯打機？

eGPU唔係打唔到機，但會俾cpu同ram bottleneck咗，真係啱用eGPU多數係做production想再快少少。同埋用得eGPU，兩個port未必夠你用，好大機會又要買多個tb3嘅dock，咁不如直接俾多幾千買4 ports版有埋其他upgrade 。除非真係無位無要求，打機一定係PC。

i3 做文書 加ppt都有少少lag

諗住入9999
執相EDIT片OK唔OK

8GB ram執相有D吃力

仲放嗎？

仲十五十六緊
想要邊部？

兩部都有興趣
tg

有冇人試過用MacBook Air 2020 推 4K portable monitor?
夠唔夠力推？
利申：想買Portable monitor帶出街用

4K冇問題
不過會熱

好燃熱

屌尋晩用frd部MBA i5 做文書工作 有external 2k monitor 有用excel + page同睇左陣Netflix 開冷氣都87度

*撚

唔係嘛,咁都87度....

仲想入手MBA....見MBP好似太貴想平少少買MBA

睇嚟果幾千都唔省得

MBP 要上10th gen i5 先抵

我用i5 16gb ram 開5個pdf 十個tab 既safari 聽apple music 開埋富途牛牛 同女朋友face time 勁lag . 有加多個1080p 既mon 用

準備出貨中
通常要準備幾耐 先射

我等咗一個星期仲等緊
不過up 咗上i5

轉咗準備出貨未

部機玩唔玩到total war 三國？

岩岩轉咗

好彩最後訂咗i5 gen 10嗰部MBP
利申； 本來有考慮過MBA 2020

認真問